同ex雙方都有感覺 不過唔知點復合好

我現在停在係到

Lm

講下分開原因？

互射一次
溝埋分兩份食返

之前因為大家唔坦白 所以有d誤會 半年後見番 大家仲係好close 不過我受害過佢

點close法

你點知佢有感覺？ 佢講架？

會拖手

佢拖你定你拖佢先？